點解笑波子做到全香港最成功嘅youtuber？

點睇

達哥條奶共狗又公然講蝗語！